一人一句女朋友最難聽既說話

你有冇理我感受？
你做得我男朋友就要咁咁咁。
我唔開心。

咪咁小氣啦

預左，唔算難

對唔住/I am sorry

佢小器就得

點解道歉反而難聽

呢個世界唔係女人就男人架啦

你都唔係好似以前咁嘅

你可唔可以有上進心啲呀

嘩，你睇下呀邊個邊個個男朋友

你睇下阿邊個個男朋友對人哋幾好
我心諗 你咪去溝咗佢囉

窮

我個ex之前都唔係咁既

「我都唔知自己想點」

分手啦

關你咩事，你有咩資格

點同姐

哈哈 friend黎架果個 諗咁多做乜

ex嚟

我梗係愛你啦，但唔同咗啦

我諗我下次會搵個成熟啲㗎啦

我都冇喊啦，你喊乜啫

你去搵佢啦

入咗喇 ?

對唔住

吓？出咗嗱？咁快嘅？

哦

有次鬧交佢爆左句
同你出街唔想拖手
因為覺得自己無面